有無人返馬莎pt

Quit係咪一定要1個月通知？

過左試用期先要 未過一星期

些些你

有啲又話跟合約 我份約寫one month in written

依家仲請唔請人？係要send cv 去 hr 定係直接去門市 in 就得？

做緊

我果陣招聘日去 in果個仲要係我呢間鋪既經理 勁hea咁in完就請
不過我呢批上training果陣都有10幾個
依家想in最好踩上門市

幾錢人工

我係店長in